依個年代 學作pop song一定聽kpop

咁所以呢

冇所以

bp is the revolution

你個list冇Red Velvet，成個Post好似少咁d說服力。

咪燈exo啦屌你